他一直笑，一直笑，但我不心寒

因為我看見了曙光

可唔可以解釋下...

那個地方好像防御力很低
但我不知道她反應動作快不快

放血慢慢玩

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

主攻

john wick3

唔好亂黎 記得出去一定要帶鎖匙番屋企

一刀放到血